【鹹濕蟹】誤以為係生蠔 坡妹沙灘裸曬被螃蟹夾傷下體

【鹹濕蟹】誤以為係生蠔 坡妹沙灘裸曬被螃蟹夾傷下體

即時國際 2017-05-27 01:12:28 HKT

新加坡一名女子，偷偷在樟宜海灘裸體日光浴時，下體被一隻螃蟹夾傷，專家認為螃蟹可能誤以為那是生蠔而施襲。

該名28歲女子，日前與兩名女友人到沙灘曬太陽，並趁四下無人時，把衣服脫光，盡情享受日光浴。曬了15分鐘後，該女子突覺下體劇痛，一望之下，驚見一隻大螃蟹用鉗夾著她下體不放，不禁大叫。她的朋友見狀，立即把蟹拿走，為她的傷口進行初步治理，待醫護人員到場。

該女子傷勢無甚大礙，傷口很快復原，疤痕也不明顯，但心理創傷可能需要多點時間才可平復。新加坡法例禁止在沙灘上裸體，醫護人員也勸告傷者以後不要再裸曬。

一名海洋生物學家說，螃蟹攻擊女性私處，是因為誤以為那是生蠔。他又說，蟹鉗一般無毒，但若被夾地方很敏感，可能出現過敏反應。

聞到同一浸腥除啩

阿嬌去應該冇事

有冇坡妹圖

乜撚嘢專家

臭蟹夾臭hi

求海灘地址

過敏反應

以為係鮑魚渣嘛

呢次包紮話都冇咁易，一塊M巾搞撚掂

生蠔有毛既咩
專家

斷估啲蠔唔會揭開晒兩邊殻出黎見人掛

你又知有毛

認起林敏聰同梁漢文

笑撚死

咁專家又知無毛？

28歲女子嘅生蠔

[img]圖片網址[/img]

蟹仔識食

乜鬼呀青頭 蠔肉點睇都唔似個閪啦
講緊個外陰就係似蠔殼嘅殼紋呀

聽講新加坡D 生蠔 比較 橢圓形

條女可能之前用過生蠔黎

所以個西有陣生蠔味

但若被夾地方很敏感，可能出現過敏反應。

敏感會有過敏反應

曬鮑魚

都應該真係幾痛下
隻蟹仔可能無搞錯……

可唔可以唔係阿婆

好痛

洗蠔殻

太大陣海産味？

個專家

又或者叫耶蘇掂一下

幫佢奶要加檸檬汁

m巾唔係痴底褲架咩
利申：毒男

夾佢老母蟹

生蠔會攻擊,鮑魚會唔會

成陣腥味

幽默專家

真夾鮑魚

菌晒黑邊

西出血
條仔以為M到

你班仆街又笑鳩人

雖然真係幾好笑

相呢？

我諗起林敏聰

咁阿婆個女

跟住耶蘇就比人捉走左

黑到咁

今年64歲

蠔汁

食緊早餐噴撚左出黎
Btw隻蟹應該好中意食蠔

另一篇報導仲癲

奶西痴撚線

馬來西亞《中國報》報導，女子日前與2名女友人到沙灘曬太陽，趁四下無人時，她們把衣服脫光，盡情享受日光浴。曬了15分鐘後，女子突然感到下體劇痛，起身一看，驚見一隻大螃蟹用大螯夾著她下體不放，不禁大叫。她的朋友見狀，上前協助把螃蟹移開。因為擔心蟹螯有毒，友人還為女子「吸毒液」、清潔傷口，並聯絡醫護人員到場。

Source: 台灣蘋果

魚腥味

呢啲真係真朋友
為左你生命安全，奶西都制

明明想奶搵藉口
隻蟹都唔知係咪個朋友放既

臭到Hihi

唔係個西似生豪，而係啲死魚味吸引咗隻蟹
咁臭嘅西你奶埋我果份

腥夾臭

腥+反皮
認錯都唔出奇

佢係點撚樣曬太陽？？ 擘大隻腳咁訓？

梗係啦 唔係點曬鮑魚

殺菌ma

螃蟹大戰鮑魚